原來西咸先係北倫敦大佬

垃圾牙狗20分鐘就比椰子斬撚死
椰子用連加特真係勁到cs

1陣又準備比人456

西咸係東倫敦

獌狗真係害死人

river thames以北

頭先差d開左同樓主一樣既post
之後Google 東倫敦來

咁既話車仔都係北倫敦

7左唔好推

話明west ham緊係西倫敦

樓主有潛質做新一代會長

樓主啲燈力勁到

你都唔差

關咩事?